屌你 馬蹄露真係幾好戲

屌你 馬蹄露真係幾好戲，尤其是扮可憐，真係可以去攞獎

演員黎架，佢做番Mei Mei 咋

今日係度做好場戲
日後大陸搵佢拍戲

Tvb無戲開，梗要r撈

馬蹄爽

係，鋪到路，依家人日日睇83,邊會睇81

佢不嬲好戲
好戲到大把人唔中意佢

演技派